到底Hkcc定poly hd易升翻上u

好撚糾結呀

推呀

Hkcc不解釋 你之後會多謝我

More

HKCC更稱心

好想知點解

Hkcc for sure

poly hd比grade係同ugc一齊比
你廢d都搞唔店

自認廢柴係咪應該揀hkcc

無論你畢業即返工，或者升U，都係poly hd好d。好簡單，poly hd用jupas入認受性係高d

但係個個都話polyhd悔終生 hkcc更稱心

是但啦 懶唔讀書邊度都一樣啦

你讀咩科先 engine 果d hkcc 真係無敵

想升u㗎

就係n展

咁真係建議你讀hkcc
包你唔會後悔

收到jupas hd offer都唔知要唔要好

唔好讀POLY HD，讀POLYU好易爛grade升唔到u
利申：讀過POLY HD quit後入讀HKCC成功上U

要，感受下大學生活

我以前有中同讀polyhd當左自己係大學生玩ocamp, 又上莊
結果爛龜quit左報hkcc

其實jupas hd 唔係話真係唔好既
不過入面d 人明顯係高一班 競爭有d 大
有d 可能d maths physic 好勁 但中文唔合格咁
但hkcc 就好少呢d 人 入面既人實力普遍都幾差 再加埋佢個模式 基本上你正正常常 有溫書 做下tutor pastpaper 拎個b+ 無咩難度

可唔可以講吓點解咁易爛grade

好撚糾結呀諗住讀poly hd可以同人講自己讀poly

Poly HD 悔終生
利申 已quit

其實主要係因為你讀hd 教你果d 都係果d professor 佢唔會就住你來出卷
但hkcc 其實衰d 講係學店來 佢比高grade d 你 你有大學讀 佢個升學率就會拉高 大家都開心 所以佢個模式會係比較操練 總之你做過記得點做 去到考試都係改下d 數字咁

你可以為左威去讀hd 既
不過到時升唔到仲柒
利申返 過來人 polyhd quit 左 再讀hkcc 升u

咁讀space都可以係hku啦

以為poly hd易d上翻degree

Polyhd

係㗎

HKCC -> 三大 路過

poly hd升degree嗰班，十個有九個勁到上研究院既
你自己諗

1.要同班nds和大學生一齊讀，而hkcc就和同水平的local鬥，比較之下hkcc比較易好grade
2. 上poly hd 預左全英文教授，有時prof 既口音令你好難明佢地up咩（你仲要預左好多強國教授），預左poly hd上堂要學既野都要自修返黎，而hkcc大部分lecture都係local, 佢地有d教書甚至會用廣東話說明，
3. poly hd 除左升polyu外冇太大優勢， 但hkcc 可以升返上三大，升學上有優勢

Poly hd大部份科叻極入返poly
Hkcc入三大
同埋你自問自己係咪好叻先 見過啲人dse高分但中文2係讀得好輕鬆既

叻就真係唔叻想升翻u做隻n展狗咋

Poly高清唔係執撚晒喇咩？

咁問得姐係兩邊到有offer？
如果想早啲出嚟做嘢就poly hd
想升返u就hkcc
唔係急住搵錢，有可以hea4年就hkcc la
總之hd+2年經驗同degree fg個人工就係相約

認真答 hkcc
冇翻咁上下 polyhd你過三都有問題

就係兩邊都有先咁撚糾結

絕對係
IN HKCC WE TRUST

上面都有巴打講過 polyhd普遍學既野會深過hkcc同啲人會勁過hkcc 不過見近年收分低左唔知會唔會普遍啲人gpa低左

利申 好撚後悔當年放榜睇到poly hd post都照衝入poly hd

你唔好傻啦 hkcc 長期派分 b+起跳 4.5底分啲人先入到

想知巴打之後點

樓主收到邊科N展

高poly 1個grade姐，未去到B+ 起跳囉

HKCC for sure
利申cc免費打手

你讀咩科呀 其他科唔敢講 engine 一定無你講到咁難先入到lo 你係咪讀bba 呀

人哋出邊asso 4底分 過3.3 已經係頭嗰班人
屌你老母hkcc個個3.3up 笑出邊啲人點解過唔到3

IVE

聽你講完好想入hkcc

I大不了想入翻u

16年 dse
當年入咗poly hd engine
好睇你M2個底點
中學有讀過M2但係唔叻 你要知道你既對手係好多M2攞5以上
讀完兩年爛哂Grade 出嚟好難搵嘢做
今年rejupas 入咗nursing for 移民
係poly hd 白白浪費咗兩年

4分底asso b+ 己經頭20% 得3.3
Hkcc求撚期都幾科A/-A3.5up 都唔洗太勁

Poly hd悔終生
利申 poly hd升返u

Poly HD

HKCC更稱心
利申: 3.6上翻U

hkcc
利申一年走到

hkcc啦
我polyhd engine試過有兩個sem唔過2
要defer 最後retake f咗嘅科加爆4先上返poly
但我個fd讀hkcc第2年已經上返hku engine

如果你見到啲同學13 14分都可以升上hku讀civil會唔開心嘅一定揀hkcc
jupas 果堆 HD asso係俾啲預咗唔升，又冇報到ive嘅人讀
讀得就預咗冇得升，升到係bonus

Hkcc 你可能year 1 就走到

準備quit PolyHD 有咩問題巴打可以問下我

我都想係13 14分升hku其中一個

想知原因

EE

Polyhd>hkcc

咁仲洗問？
我識好多人讀hkcc，最差果個都有shitty offer

仲未計non jupas大學傾向收hkcc學生 其他學校同asso科都要高啲gpa先有offer

想升番polyhd唔過3都有offer(當年)
升完又舒服過出面升少少
又平

就係想知poly hd定hkcc易d上翻u

Ee一係升番poly 一係升hku
如果想升hku就另計
但EE poly其實一d都唔輸hku

都係讀果d野，自己友唔夠分有得求情

Poly hd 難撚到仆街

想升polyu未PHD
我就覺得hkcc好d

會唔會係咁呀

我兩邊都睇過，真係差唔多
某程度上 hkcc d人仲勁

Poly唯一閪在d中英文科難高分
變到如果想走相對難d
雖然我唔知hkcc有冇爛grade科🚬🚬

最後重申多一次PolyHD悔終身 HKCC更稱心
當你又chur冇曬生活 但係又爛grade嘅時候
你身邊HKCC嘅同學已經輕輕鬆鬆拎到offer

利申PolyHD year one

hkcc

hkccccc 100%

話HKCC好你又唔信咁
咁多巴打話HKCC 好
你就唔好諗咁多啦
利申: 誤打誤撞入左HKCC，完全無後悔
學到勁多野，升埋中大
身邊有fd 讀engine，升engine UGC唔難

我信㗎 只係唔想比自己有後悔嘅機會

cc

不要問 只要做

Hkcc

好睇你想讀咩科polyu hd除左EE 之外冇一個值得讀
就算EE HD 都難到仆街
同埋HD 可以上番year 3既人係真係要好勁
如果唔勁就nonju入year one
而hkcc大部分輕鬆入u 入三大入year 3
總結hkcc 更稱心

利申：poly hd過來人chur到3.5x升year 3 但都後悔冇揀hkcc
自己諗

poly hd 20幾分 讀到狗咁3.5
ive hd 10幾分 輕鬆3.6
結果入poly同一科 講緊N展

Exact7ly
所以根本要放下Dse 十幾二十分既包袱
同班11-12分既一齊讀，你會開心好多
而且結果差唔多

ching 你都係gpa top個幾個？

知道自己目標想入HKU
望住目標向前衝就得㗎啦
Poly HD真係難啲升UGC
相反Asso係升UGC既橋樑
既然知道自己目標，仲諗咁多？
最後祝巴打成功，有心儀既UGC offer

一睇就知唔係讀hkcc啦
A-都講得出
嚟緊先有A-，仲要可能係A到cut出嚟

希望到時真係有offer啦

想入hku 就hkcc啦呢個真係唔洗諗

最後都係講勤力，d grade拉curve咋嘛

點解

我都好想知點解

Retake 一年直入啦

唔想再考dse

過來人表示當年同樓主一樣有hkcc offer同poly hd offer
最後揀左好多人唔建議嘅poly hd，認真讀書就升返y3，今年仲入埋mphil收錢讀master

梗係唔係啦 A-無直上A?派分派撚到

hkcc 不嬲唔係拉curve

因為poly hd好撚難高分想升u hkcc易好多

唔拉curve咪仲慘同班十零分讀唔拉curve

HKCC

HD唔係for升學架

HKCC易升三大過poly hd其實係假象來

一來如果你讀poly HD係會易啲收番自己嗰科既degree,即係低過岀邊啲GPA都會比offer你

二來如果你夠GPA升degree,然後你non ju報三大相類似既科，其實機收既會唔低過HKCC

只不過polyu hd上堂會同degree一齊上，你識左一班朋友兩年，而且degree個offer又穩陣，所以比較少人會走

如果你讀完兩年朋友又唔多個，GPA又爆哂4既，可以揀岀走，相信升三大機會唔低

Top one 但讀到好辛苦，基本上冇得挽
見住自己elc個堆科c+ ，hkcc班friend 英文2都輕鬆A

升邊間

有樣野好關鍵就係hkcc好似係唔洗做fyp?
Fyp係一樣好撚恐怖既野

唔自爆啦

Polyhd就算你對果科major有興趣拎到高分
都會俾其他CAR AMA ELC CBS拖低哂個grade

讀兩年hkcc咪同考dse差唔多
起碼Dse啲野你考過一次

就係考過一次先唔想再考

當年dse衰中文，jupas得poly EE HD offer，諗都唔諗就reject入hkcc engine

利申：hkcc cgpa 4.0 grad

已經講左好多次
一來hkcc 入面d 人普遍廢d 你勤力少少已經係top 果班
二來 hkcc 係學店 佢目標係想你考好d 只要多d 人上到u 佢升學率越高 自然越多生意做
三來 讀hd 好多人定力唔夠 當正自己大學生 周圍去d soc 度玩 上埋莊就仲仆街

你地其實唔係唔明 係想威想讀poly hd 同人講自己都係jupas hd 唔係asso 因為asso 呀豬呀狗都入到
講真 講左咁耐 你要信就信 唔信就算 你係叻係勤力既 唔好話hd 考dse 升返都仲得 但如果你自問自己唔聰明 定力又唔夠既話 真係唔好讀hd hkcc 一定易升好多

所以基本上hkcc都係好過poly hd
btw,樓主想知但又懶唔追post

［勸世]HKCC入險境 Poly HD 進可攻退可守

[Poly HD] Offer要定唔要？讀得到先好要

樓主讀書ok 有信心既 咪poly hd咯
起碼讀既嘢係degree難度 唔會好似出面啲asso 入u之後3都過唔到
但如果讀書冇咁叻 轉數慢 唔想咁大競爭 都係去翻hkcc同班成績差啲既人鬥 會舒服好多

我個人覺得polyhd好處就係 學費平 課程難度=degree比你早啲適應 升翻上去之後100%銜接 唔洗讀多幾科 識得多啲朋友

唔俾HKCC升上去=倒自己米

想問一下hkcc bba定poly hd surveying
(JS3284)
見樓上講到hd好似好差咁

係，所以話只係想原校升先poly hd好d.仲要只係ee😂

HD 出到去做野張證書認受性較高
去到邊間HD都好一定無asso 咁易派分
甚至有D HD仲特別難讀

想直接做野HD啦
asso 始終只有兩成人左右可以升ugc
好多人都係HD 做野之後先諗補唔補top up

poly surveying

任何升學問題，一律建議 Hkcc

聰哥？

懷疑想減少對手 水鳩人讀hd

Poly hd btms好唔好？

Poly HD比狗讀

因為poly 所有HD比狗讀

全部n展都比狗讀㗎啦睇吓邊間無咁狗啫

Poly HD升degree失敗者
Physics無星唔好讀

想冇咁狗，入HKCC

邊科

巴打唔好意思都要講句
同degree嘅人一齊上堂，一齊拉curve
已經係另一個玩法啦

唔係咁講 無論你係咪廢柴都唔應該poly hd
poly hd讀嘅科係同poly degree人一齊讀
即係你會同23分以上嘅人一齊拉grade

英文堂同中文堂係同全校嘅學生一齊拉grade (average grade係c/c+) 所以呢啲course已經會拉低晒你GPA
成個HD設計係真係for你讀完出黎做野 所以會asso難同多嘢讀

相比起asso 學嘅嘢相對HD簡單 除咗必修科外你可以選擇elective去讀（好多都係DSE教過嘅嘢）變相你唔使用額外時間溫書
hkcc個GPA相對hd都高好多 變相你除咗poly之外都仲有好多選擇 但讀poly HD嘅話99%都只可以升返上polyu 主要原因就係GPA太低 出邊唔收

我poly civil hd year 1讀啲year 2嘅野，難過讀degree

屌好似d廣告標題

因為你入咗Poly HD就會屌柒Poly HD

23分以上

未報jupas已經聽中學阿sir講all in HKCC
溫極都上唔到20分就jupas都懶得填
只要認真少少都會全部B+ or above(B+ = 3.5)
最後3.55 tran到上去
利申DSE 333222

個陣諗住符碌入個水泡科都叫做個大學生先報jupas

我係HKCC grad
最後上到city bba
好幾個同學都上到
但前題其中一個sem要爆到3.7

asso 上u 無咁易啦
只有兩成人做到

連登吹太勁了
asso 入去都係諗top up
訓身落去ugc 係網上先發生

唔想top up 就HD駁日韓台u
或者直接英美澳u啦
唔好有咁多幻想

真心唔易 好靠運同要高GPA 如果要入UGC

個時讀asso可能人生最努力喲一年

睇你想讀完兩年就出黎做嘢定係升返上ugc
如果係升ugc就肯定揀hkcc

撚係，Poly hd 就真係 3.3 係top個堆

重點係HKCC 冇A-

嚟緊新學年會有 -ve grading (.7)

當然知，但都係下學年既事

巴打加油！

睇我個名

真
我個名

好老實 中英文其一中科 2 左/ 差少少分
retake一科 好過讀asso
利申：過來人 今年retake成功入8大

polyhd升poly易
hkcc升hku易
你諗你

邊到冇A-
啱啱過左嘅個個sem有科A-左
我都想A

測量無前途

下個sem先開始喎ching
你邊間hkcc

點解會咁
可能我成日形住我呢科炒左攞A-
咁應該記錯 唔好意思啊Ching

Poly hd 同 Ive 點揀

咩科？

如果你對poly hd嗰科有興趣同埋想升返poly係可以揀
不過你遇左 cbs elc ama最多攞B 而major操多啲pp+做齊tutorial正常都攞到B+ or above

hkcc 唔使問
polyu hd你想兩年之後即刻出嚟做嘢就去馬

點解唔揀hku space engine

因為比offer個科無興趣

未

Poly有邊幾科係23分以上而又有開phd

正
搏盡無悔

poly hd啦

唔關事 上到hd中英數嘅weighting係低過major好多 只要你major有多啲B+ or A就好易拉高wgpa

我嗰科係睇wgpa